十點鳩嗌心路歷程 有無人同我一樣？

第1,2晚聽到其他人嗌，都唔夠膽應。

第3,4晚終於夠膽踏出第一步，應左之後手心冒汗，緊張面紅。

第5,6晚鼓氣勇氣嗌出一句香港人，有人回應加油，感動到流淚。

第7晚已經乜都唔怕，望住個鐘倒數十點，一齊嗌，開始認得每晚同你一唱一和既鄰居、同路人把靚聲。

最後想同所有嗌過既人講，雖然唔知你地係邊個，雖然有時會走音，有時會聲沙，但敢發聲既你地，把聲係最好聽架！香港人，加油！

多謝手足晚晚支持

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

聽到愈黎愈多人，真係好感動

推呀！！！
我就係嗌到走音嗌到聲沙果堆

放心 真係好好聽架 要繼續呀！

幾時會唱埋今天我，一人一句幾正

嗌曬成首 到時真係大家鬥走音

由唔敢嗌到而家帶頭嗌
日日都聽到有幾個手足應
又有新人加入
好感動

將每日積埋既怨氣怒氣
十點嗌曬出黎

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵